mtr尾班車車長點返屋企

如題

巴士都話可以搭地鐵

行路軌

揸地鐵返去囉

另外開一班車比佢地

開架員工巴士載尾班車車長翻屋企

咁嗰架車又停邊？

咁開巴士嗰個又點返？

再開架員工巴士載揸員工巴士載尾班車車長翻屋企嘅司機翻屋企

個第二㗎巴士返屋企囉

坐

開多last一班車專for呢啲司機

有頭班車先定尾班車先?

有道理
但我覺得其實啲車長係等到第日坐最早嗰班地鐵返去

認真比個答案你
應該會有得claim的士錢

又有呢D post

真心想知都唔得

點等 唔洗訓？

咁最早果班又會係邊個揸

架車就係佢屋企

又黎

通宵巴士

你講到好似深夜冇巴士小巴搭咁

咪訓醒番工揸 同你踩足24個鐘？

lm

咁你夜晚係街係咪車返屋企？

樓豬係咪未試過凌晨出街？

凌晨周街都n車 樓豬你做乜鳩

好似有宿舍果度訓，第二朝開返早車，車幾轉就收工

樓主讀特殊學校

屌而家放個工都變成一個哲學問題
車長: 我想返屋企沖涼瞓啊 你班仆街比我抖下好唔好

又問
搵架專用車車尾班車車長囉

N車囉
小巴囉
你應該冇凌晨出過街

有得calm的士錢

邊個同你講地鐵一定要有車長先郁得

咁專用車尾班車車長個車長點返屋企？

邊個車長住尾班站未搵果個車長開尾班車囉

揸撚埋架車返屋企好無

有公司車車返屋企
搭通宵巴士有得claim津貼

咁揸公司車嗰個呢

任嗌架喎

車完夠鐘開頭班車架啦

Yes

巴士嘅話其實有通宵更keep住做廠車
通宵更收工已經有頭班車
會唔會認真左

咁多新會然

導盲犬點知主人要去邊

剩係請住終站附近既人

屌咩樓主認真想知咪俾真答案
鬼唔知po過唔知幾多次

MTR尾班係for乘客，之後有工程車